如果投資係足球比賽, 你地會點佈陣?

442

龍門
2638

後防
823, 1038, 270, 3

中場
2388, 1299, 1, 2800

前鋒
700, 2840

343
龍門 SPY
後衛 2 66 2800
中場 5 823 DIS RACE
前鋒 700 AMZN AMD

343

龍門
2765

後防
765，1099，560

中場
2360，2161，113，1

前鋒
655，782、491

1010
龍門99999999999
其他去搵青訓2打6

個龍門係出擊型龍門

龍門 BND
後衛 3 SPY QQQ 66
中場 BA XLF 823
前鋒 GOOG BABA AMZN
暫時組合

2765 係咩黎

防守型前鋒？

教練係雲加, 咩陣都冇用

相反
相信雲加會一統江湖

現價買700 / 2800 做中場, 係咪等於買普巴

買新/半新股當買幼齒

前
388,700,175
中
2800,VICEX,PM,NMT
後
3,66,823
龍
2

808
1 1038 900
775 6088

讓5 個人